不如搞埋「無手套日」、「無膠袋日」、「無紙杯日」

肯德基PR點睇

黃色架部搞到環保日

我唔明佢無飲管 但係我飲凍啡個杯係膠同埋有蓋 我點飲

環保吹日

無condom日

無生意日

無餐盤日

無墊底紙日

無Condom日

做緊果陣
女：喂！帶套呀！
男：下！今日無套日喎！你想俾我中出定俾班環保撚中出呀

無紙杯咁點割包皮

無JJ日

無套日

無性愛日

Avengers4 thanos輸都係因為無手套日

錢最唔環保
建議整個不收費日

無M巾日

冇避孕套日

無電日